達哥侵權道個歉就得 backup佬道歉就屌晒鬼？

拉登仔雙重標準

我都開過post講 點知無人駁到

達哥咪買返正版
咁Backup佬係咪賠返哂d錢？

Ching所見略同

堂堂直播名人
用左咁耐老翻 買番正版就無事

樓主有point

Backup 佬依家咪比返達哥搞
照你既講法 達哥之前用翻版window 賺既錢係咪要嘔返比Microsoft?

有咩問題？

利申：冇睇

買返正版當無事
之前Microsoft d 損失點計

咁都無問題
根本就雙重標準
你試下其他連登仔憎既youtuber好似大j呢d咁
比人踢爆用老翻再買番正版
一定照比人追擊到仆街

神台黎講達哥癲D定EASON癲D

之前D撐達狗係牛CHING個POST話達哥起碼有道歉
宜家BACKUP仔都有道歉呀
原諒埋佢啦

人地一出左事即刻道歉買番
加上話唔定係砌機佬裝

如果個咩backup佬比人發現有錢收即刻嘔錢道歉你估仲有人狙擊佢咩

Bakcup佬無道過歉呀

佢既錯係叫「講大話」「屈鳩人」

想抽水行埋一二邊啦

咁都可以賴落砌機佬到
砌完番黎唔識check既
係有心就一早用正版 唔會出事先黎補獲啦

明顯就係雙重標準啦

盲粉係咁

達哥道歉加買正版，MS 無追究！
Backup 佬道歉加買版權既話達哥都唔會追究！

達哥咪叫你地唔好搞backup佬囉

P.S.無論如何，各位不要去Backup佬既FB攻擊佢，或者做出咩起底既行為，呢D壓力佢未必承受到。
P.S.除此之外，都收到很多網友既支持同關心，我無法一一回復，在心中，多謝你地。

我想問backup佬有冇比返d錢，而且佢一開始話自己無營利，又要扮野，到而家都冇點交代筆錢點。高下立見！

Backup佬道左歉？

扮冇收益果下仆街丫麻 收完錢扮呢扮路
係咪比完首期驚之後供唔掂呀

其實達哥關公技巧的確有一手，唔怪得有咁多支持者同撈到而家打贏左其他人
一拍埋backup佬度即刻高下立見

其實成單野係力撐同盲撐
唔怪得達哥轉返正版就冇事啦

道歉+買番正版

道歉+回水

咁依家回咗水未

backup佬話告一段落無實質利動都叫道歉

買正版係未來用正版喎 咁過去點彌補bill叔🤔

WINDOWS不是正版係因為冇入KEY冇激活啫係試用版
如果用老番破解左就唔會彈個舊野

兩件事性質唔一樣
達哥係用翻版 唔係制造翻版
套落今次件事度佢只係睇back up 唔睇official channel既人 根本兩件事唔可以做比較

達哥回水比Microsoft未？
達哥唔洗錢就可以用翻版window搵錢，backup佬又唔洗錢可以用達哥片搵錢

但達哥只要道歉加買正版就得唔洗回水，但backup佬就要道歉加承諾唔再搞達哥既片，而且要回水

咁係咪雙重標準？

原來砌機佬陷害達哥

達哥唔用windows
邊個幫佢宣傳
應該windows畀返錢達哥做代言人

出現了
神化左，已經太遲了

達哥有叫佢回水咩?

而家邊個叫佢咁做？
達哥一句聲都冇出過

你自己幻想出嚟？
定係你老母話你聽達哥要佢咁做

咁當時人都未出聲達粉又叫咩回水啊？

唔係班迷達狗話回水先會原諒咩第一頁已經大把

係好難理解到，可能佢老母話佢知冇左件事啦

咁backup 佬賠返錢未呀

backup佬就要回水
達哥就唔駛賠返過去既使用費

雙重標準到

達哥之前用翻版windows 賺既錢嘔返出黎未

達哥用window 起家
估計條數應該賺左幾球

冇錯,大家都做錯,咁係咪兩邊都要罰先
backup仔就衰左三年幾
達哥呢,開始直播到依家都唔識計喇

學D達粉話齋,捐返晒D收入當無數咪好囉
backup仔捐五條啦,達哥就捐兩球, 算少啦, 大家和氣收場咪好囉

岩呀

問過海關朋友話達哥情況只係算試用版到期唔算老翻，破解左先算係老翻，唔信你可以報海關或者call windows公司舉報都得

賠返錢咪得囉